放AJ OG 1 Royal US9

$2450 觀塘沿線
$2500 其他地鐵站交易/ 一同前往九龍塘領貨
最快明天下午已可提貨，最多hold 兩日
只收現金, 不接受1000元紙幣
有意可加telegram: Winterfel1